下個係鄭若驊被DQ院士銜 de Pulford預告倫敦大學出手

「劍橋院友」林鄭月娥退回英國劍橋大學沃爾森學院的名譽院士名銜，發動英國高等學府與獨裁政權割席的英國國會議員預告，下一位就是「為國家服務感到自豪」的律政司司長鄭若驊。英國保守黨人權委員會委員促請學有關方面褫奪鄭若驊的英國倫敦大學國王學院院士榮銜，本港學者指「院士」與專業掛鈎，鄭若驊需作更多考量，或未能仿效林鄭「主動」退回「虛名」。
不過，英方制裁港府官員行動仍未告一段落，英國保守黨人權委員會委員裴倫德（Luke de Pulford）在Twitter預告，鄭若驊將會成為下一人。該委員會副主席羅傑斯（Benedict Rogers）亦認同，接下來應促成倫敦大學褫奪鄭若驊的「荒誕榮譽」。

好波~

抵死

正

鄭月娥仲有個英國皇家測量師學會名譽會員 同 英國土木工程師學會名譽會員未DQ
鄭若嬅都係英國土木工程師學會會員

Luke真係好正

靚仔luke

名譽就話可以DQ je
佢個「英國土木工程師學會會員」點DQ

ethics方面，專業失德

洗唔洗收會費？
收一個中左美國制裁嘅人會費姐？

潛建算唔算專業失德

要收會費，比英鎊

鄭月娥why have surveying membership lol?

佢做過發展局局長

乜大波驊仲未主動退回咩？咁撚無骨氣㗎！

邊個波?

Dq資歷除左落佢地面之外 點樣可以影響埋佢地d專業資格？

想除9佢地律師牌

佢成日習慣乜都唔出聲㗎啦
風頭火勢伸個頭出嚟把撚咩
佢冇俾人捉僭建前連結婚過2次婚生仔都冇傳媒知

無得完任期就出黎撈番

大波驊啜泣未

又嚟

大家點睇英國警方最後見唔到有人推佢

D餃子好食到喊

加速

禁就可以有ga la? on99 , Fellow 可以幫人開簿la?

其實要學院出official doc 先有法律效力lo
單方面口講話放棄冇用

你懂的

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

港共DQ參選議員, 英國就DQ你班港共既專業資格

DQ師

咁巴基斯坦博士呢?

退回未

巴基斯坦支持國安法駛乜退

仲同佢有銀行交易，想死嗎？

要用現金交又要親身交

Sick ball

「名譽」
技術上政府想做乜都得

輸剩對波

推

wow.

牙Luke

DQ頭銜師

買唔到機票
係英國夾返黎仲會比你走

咁佢地可以考返過

專業徐牌師！ 👍🏼

Dq師點屈機都好 都DQ唔到屈博士個學位

Dq埋佢地家人d英藉啦

Luke仔

狀況：法律界打爆機改玩政界撈唔好後欄著火

其實de Pulford有無正職？定係全職DQ師？

多謝碌哥

Luke de Pulford is currently the Director of the Arise Foundation, founder of the Coalition for Genocide Response and a member of the Conservative Party Human Rights Commission.

一個劍橋院友，一個倫敦院友，痴痴呆呆，坐埋一枱

幾時搞埋班野雞大學出嚟嘅裁判官

搞咩？有咩搞？

到時中国香港特別行政區就有一個冇牌冇專業學位嘅人做律政司

Luke係DQ何妖嗰個?

中蟈人先唔稀罕外國大學頭銜

叫清華北大頒返咪得囉

班港官咁鐘意DQ人 終於可以感受返畀人DQ既感覺

學歷
倫敦大學國王學院榮譽理學士（土木工程）（1981）
倫敦大學法學士（1986）

佢又真係冇本地公立院校學歷

報應，人格破產，身敗名裂，禍及家人，萬劫不復

推呀。吊銷埋佢個資格

呢個要大大力DQ, 制造咁多冤獄出嚟⋯⋯

想交都交唔到 到時話佢冇交會費 一腳伸走佢

大波驊仲唔快啲衝出嚟話我quit撚咗啦。

高官係政治委任
點會有學歷要求

唔緊要啦，去北韓考個牌都唔難姐

無可疑

轉做中國科學院士？

of course, 無得話拆咗就既往不究

ho ball, handsome luke

你指Luke定大波驊好波?

北京清華大學補返一個比佢
有党認證

佢當然想親身去英國交啦
不過會比人夾翻去國家嘅首都北京

狙擊

律政司司長

Agree 所以咪on99貪權
諗住做呢個位用權幫條佬搵錢 最後比人制裁
好地地仲係國際級仲裁專家

貪字得個貧

好少望仔，但次次睇親佢張相都望到眼定定